會唔會白眼D結咗婚但唔派利是既同事?

利是師

會寫輪眼

利事師

同事師

你未派俾我

白眼師

結咗婚師

唔派師

會

唔熟唔會

老奉咩？
利:唔打算結

白眼睇封利事幾多錢

會隊個payme qr code去佢哋面前講恭喜發財

小氣師

白眼印老闆唔派利是

完全唔會 最好唔派
無功不受祿

唔派唔收咪無野

屌到佢俾

印仔姓日向

是
我公司條女就係咁

印狗唔派利是🧧俾我地嘅🙄🙄🙄

就係我呢種人